雨傘運動五週年同時係我生日

話說小弟今日生日，前排既事令到我同好朋友（藍絲）絕交，可唔可以係度同我講句
生日快樂
五大訴求，缺一不可
X忘雨傘運動

生日快樂
光復香港 時代革命！

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂 祝你心想事成
借你個位
可唔可以幫我推上頂 心態真係好重要
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

嗰啲仆街唔做朋友都無損失
呢度大把人願意同你做朋友
大家加油！

生日快樂
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
毋忘雨傘革命

生日快樂
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

生日快樂
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
毋忘雨傘革命
手足加油